唉，最近呢2年賺唔到錢

請指教
謝謝

抵撚死
謝謝

指你老味臭閪咩

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

你條垃圾幾時死？

先謝謝
成日聽人講

就算之前係度都有提

親身都見一d做呢行既人

請上網查查個工作情況

搵車智健教你啦，而家減到八百蚊咋

先謝謝
我有時都見到佢d廣告

我儲緊本搞小生意，但奈何呢排賺唔到錢，無工開

慳d啦，正正經經搵返食蕉把鳩啦你

已有證
搵緊
之前都有做過

食蕉都做唔掂點做生意

唔知你目的係咩
我回覆，順便俾其他網友睇

呢排搵唔到啫

有d保安平時做保安，背後做生意

咁你做咩生意

我以前開過帖，遲d貼返係呢度

（想做）
1 ，2手店
2 維修

咪撚理個傻鳩啦，條友戇鳩㗎。自己起底睇下佢以前啲濕鳩post就知，日撚日喺度開呢啲毫無營養嘅post，基本上連討論價值都冇，收檔啦仆街

笑左